中共攬炒緊 唔係正中連登仔既計謀咩

我地應該震慶祝先係

屎忽塞炮仗慶祝啦

林鄭攬炒緊唔係你地最想見到既咩